# StreamHelpInfra

Доделать сервис партиционирования таблиц
- Продумать как переносить данные из старой секции
- Продумать как переносить транзакции застрявшие в дефолтной таблице

Перед запуском пересобрать